四皇不如唔好叫四皇啦 改名做柒皇啦

四個都柒下柒下咁

睇漫畫睇到上晒腦你都幾弱智

屈蛇捐錢未？